其實 U Grad 5 年，月入六萬係基本

得啲中學畢業嘅，先會以為大學生得萬幾蚊

差唔多啦，冇乜特別

其實 Ive grad 1 年，月入十萬係basic
得d連登仔以為得10k
Ive仔有父幹吹啤啤

六萬（台幣）？

屌，中學畢業直接收租每個月8萬啦，利申 識人

嗲哋比咗5棟樓我收租
月入都20萬了

5年果時得44k.

Fresh grad都十皮啦

又係你

得啦得啦
我知啊
又月入一百萬
又林寶法拉利
又1米85
又食好多囡

俾我抖下啦好冇

老豆俾我個零用錢都唔只啦

六萬你唔好攞出黎講啦

屌正常大學生一畢業都月入廿萬啦。
六萬咁少仲話基本？

印尼盾

梗係美金啦

我一出世就月入60萬啦 死廢青